[I/A] LAST IDEA ラストイデア (6) - 免首抽遊戲！高自由度技能武器配搭 冒險尋寶動作RPG！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14.
死靈一定會卡第3章隻boss
谷盡血同回血 慢慢刷裝

15.
黃色感嘆號=力/技/魔未夠
紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數
每件裝都可以加
通常3星裝叫死靈乜乜乜
3星夠你推圖了
一身都係隻骨勁到仆街

留名

LM

小第既機體,,大家見笑

屌你死靈有咩可能過到2-15隻斧佬 根本無兵比我草鬼魂召兵

火法用邊把好 唔識日文

右,左有兩招FOR死靈

屌 食屎啦 隻game講到沒抽獎咁

實際上就將個轉蛋系統

變成課金買門票過關黎抽裝備

講到最後 咪又係抽 自己呃自己何必呢

LM~

勁到 想問 劍LV 10 最左個招其實係咩黎

全坦屌你老豆 但一場打得耐

但全部抽果d都可以刷到 同埋其實刷果d裝通常都好過課金門票
課金門票都好難出到想要既裝

全部都三十幾、四十幾level，點跟

ching 課金買體力就真
啲地城冇乜人打 啲裝又唔係特別勁

[勁到 想問 劍LV 10 最左個招其實係咩黎[/quote]
我理解為有機率將遠攻無效化
如果有錯請各位師兄修正

係黑色五葉草既團長呀

放過部手機

又試左2支體水
failed

好難打
後面班法師打成三百幾一下

新手想問死靈其實係咪伏/難上手
成日入場開頭都冇技開

另外嗰個骷髏骨頭(?)道具點拎？打返黎？

死靈嘅巴打多數配咗咩職火法死靈有冇搞頭

隻驚係咪真係唔洗刷首抽......
望落好似幾好玩咁...

冇課都32時間野黎姐

係咁打關 刷裝就得?

唔洗刷 冇用

熱過熱水袋

好心提提你
睇完第一頁先好問

隻劍打2-9卡關 應該刷裝定點好

個個玩死靈去到30幾都想轉就知咩事

望左啦我見第一段話隻驚主打唔洗刷首抽
但問題果度見話其實可以刷但1LV5星弱過4星15LV
咁5星易唔易升LV.....

屌
又可以分解

卡關唔夠打上嚟搵巴打帶升lv同刷裝 高幾十lv唔信贏唔到

其實呢 你淨係得一句 你想人點答你
乜資料都冇

想問自動分解去邊度較? 唔太識日文

唉
玩普攻死靈個位巴打玩成點
推到邊

Cls

右上角
設定
自動分解

冇體力搞咩好

屌你老母爆水狂刷協力上30lv學血之獻先去打臭閪斧佬

火法？

暫時死靈一直推緊
我覺得我係好彩打到5星果把死靈先可以咁順
叫做無咩點卡關
特別係30lv之後 有左招被動 唔洗再怕一開始無魂

btw 魂係死一個人就有一個

你可以刷 但你升五星武lv既料用既時間夠你刷到5星裝

推到邊

444

有無諗住食轉生丹重生

41lv

死雷

暫時唔會升 一黎d料唔易拎 二黎點數未必夠
個人建議唔刷直接開，反正d裝好快又要換

普攻流？

30lv既死靈同30lv樓下完全2回事
唔洗再氹氹轉放冰牆

玩到有啲想課

哩個情況係因為雷勁，其實死真係可有可無

唔知 掛掛下望左眼就見到咁既畫面

卡緊呢關
其實有冇必要刷裝 但15lv又好似冇咩用

升好曬體質點未
見你有個感嘆號

我覺得升體質會加血都要講埋係p1

如果砌暗裝普攻流可以砌到500幾暗屬
試唔試好呢

第5章一堆激光小怪你地用咩過?

咪試下囉 重技都係一兩萬姐～

試既話成身裝綁定

唔係關卡呀師兄,你機體係點呀
基本上黎講最好有5星啦當然,冇野話你去平原刷下裝先,有D 4星都幾好用

你意思係點力？

火法刷咩關拎裝好?
我攻擊1289 耐久力 得464

咁

用重置石轉劍啦 我都準備

你想像成平時打ONLINE GAME跌裝備咁
你哂好多時間刷到件5LV既橙裝,
但可能到10級既紫色裝已經勁過佢
所以刷黎冇意思

見到免首抽好想試，
再見到SQUARE ENIX，不了

新手一問
課金要係日本apple store 入信用卡定香港apple store就咁課就得

小弟 iOS 日本/JCB卡 課到

火法秒住去就得

OK，咁DL黎試下先...

終於卡關
輸打太耐time over
唔限時應該可以過埋

咁而家DL黎試下先...

唔該哂咁多位巴打....

2-13都未有盾/斧訓著

電腦開模擬器
google ac 入你張信用卡
done
係要引繼兩次比較煩
但點都煩唔過ios
除非你有jcb

刷裝先,順手升LV加技能

想買體力包，可唔可以買2唔買1？

屌AI用旋風斬一轉就轉到過場先停

嘩屌,,好彩火劍有學復活,,打轉轉轉差一格血
復活完就收佢皮

我自己係手機過數買日本ituens卡
都好方便～

no

唔得～

真係逼我死靈轉劍

我刷緊4-2-6, 有50LV火裝

射左

有冇人帶我隻lv1 升

how,much

想問好耐
成日話vip先可以賣5件野上架
但係點先vip到？

兩日無出過五星

做乜鳩

佢最少要8000

哇

火法卡2-11 隻面具佬。。。刷邊打裝好...

你搵4頁巴啦

咁撚正，可惜數值比較廢，得HP有黃字

好似救世者之樹

佢玩死靈咩?

有冇人周回？

又話9點

巴打把火劍打邊一關出

落雨唔出街啦大佬

我開？

btw 我想同死靈巴打們講
如果成日死
我好建議你地買一對 500石既加移速死靈鞋
加左20％之後走位我真係好左好多 希望幫到你地

刷咩

死靈4

忍唔住課左。。。
火法有無推介專雷定斧好

尋日今日都無出過5*

冇野了

開左啦

4星 4回 starry

玩左成日終於有彩，不過我玩弓

比隻game搞到想裝返D2玩死靈

好靚

出左十幾件4星 都未見過5星

開左波了？

雷保你平安

其實我想打次元

都唔知做乜

課完體

一件五星都刷唔到

Siu 4

次元又係班on9怪

而家拎盾頂得住啊sosad

橙數值勁D定黃數值?

橙

其實劍士有冇得關自動打怪
明明就死都衝埋去怪堆

一個金箱都冇

次元係邊到？可以打呀～

我仲以為普攻係範圍...一隻一隻a...

打次元可唔可以 開左2星先 我未打過！

開一場我詆試裝

你地次元手動定auto

我開～starry 2星

開了 一場2星 之後3場3星 測試下先

我一定手動 死0唔手動同訓係無分別

唔見既？

新po留名

想問劍天賦第三行最下係咩來?

44LV了

連續出技+傷

卡關

一刀一隻 輕鬆推圖 只係打團戰俾人搶哂怪

刷左3粒鐘無法者

係咪所有傷? 定係斬傷 定係物理傷?

有時有啲special land會出幾隻怪仔
打完會比幾千經你
應該唔係關關都有機會出

搶怪有咩所謂
贏到咪得

劍招火普攻係範圍

同志 300場唔出

有冇得配槍盾

唔為刷裝想刷經姐

邊關易d出到5星？除咗個啲咩曜日(要用一百石打一次)

普攻流好似都係廢廢地

6點平原5 20埸 開到埸就得

lv1 留位

感覺上全部都差唔多～

應該係全部傷

唔知我都係岩岩新手求其揀隻劍玩住先

骨頭流呢？

係連續出劍技先觸發?定係其他技都得?
連續出同一招得唔得?

45lv都卡緊3-5？咁我31唔洗打啦

lv 根本唔影響
中兩招就死
你31又係兩招死

道中好難打

點先拎到多d dps

80lv定60lv

無試過 但睇落似係其他職技都ok
可以呀劍0cd嗰招係咁出就會刷新個持續時間

60啦
80應該唔會話難打

試過打平原4，連續3-4場都出
完場成8000-9000經

新手琴日先玩
想問下死靈刷裝係邊到
見個個講死靈宮但唔知係咩

攤屍

劍盾斧普攻流推完第三章 打埋裝再推

3章之後7小關－

d石係咪淨係用黎開關打?

感謝

買水

80

點買？

唔該巴打 想問埋第一行最尾 係咪「所有無效嘅攻擊都令你回血」?即係包括劍嗰招空鳴閃 同埋盾嗰招無敵?

火法用冰牆都卡2-11-2
有無方法

打完2-8唔見2-9
要打完炎塔先？

好撚搞笑 打第三章 一入場就比幾十隻遠程打到殘血 跟住開招劍雨又滿翻 過map2又係咁loop

網上賣卡果d～

巴打仲刷唔刷？

火法果招2個手指向中間掃有咩用?

刷邊關

無玩盾唔知 劍係

無所謂～睇你～

冇用

玩到好攰，都係棄驚算，哩啲game都係係電腦玩好玩啲

死靈應該刷邊關？

用bluestacks玩緊

死靈5 打一場測試下

thanks

我blustacks lag到嘔

你開？

我用bluestacks成日hang/彈game 你地會唔會?

我垃圾電腦都唔lag i3 3220
係成日彈驚

有時彈, 呢個問題要等bs 版本更新先可能有改善
你可以report下個問題

set高個ram同cpu核數就冇咁頻密

我nox都成日彈,唔知做咩

Ok 開5場

巧

平原5好難打

屌點解斷完自己GOOGLE PLAY個AC 去番夜神到玩係讀唔番個ac出黎

綁*

死靈轉火法簡直兩個世界

攪掂

can hold?

新手唔好揀死靈

主武招技放隕石+手套放流星雨

第5章好難打

有冇人講到第2章第幾小節開到斧
已經30lv仲未有斧揀

第四章遇到鼠直接46頭升上47（+200%）

Aura要到第5章邊關先有？

想問下睇拍賣場 可唔可以即時COMPARE 自己身上個件數值?

成日掛得睇po 死左

我想JOIN

宜加4／5
完左等埋你～

5-3-7
之後冰都好快打到

純日文？有無英文？

發現玩火弓，淨係一招主動橫掃箭。著件MP轉HP衫，無腦過哂成個第2章

我想問死靈普攻有冇得吸血

有冇人識點將手機個AC轉番過去夜神到玩
我過極都過唔到, 申埋SE個AC都唔得

應該冇 吸血得物攻 我諗

先入GAME

開game畫面右上角引繼

之後係設定度引繼
登入SE AC
之後見到3個選項既
之後去夜神,空SAVE
未入GAME主畫面右上角
登入SE AC
完

點set法?

玩左陣 算吧啦 我返去玩Diablo

要係我手機入GAME先?

唔通入我部機咩

依家5-2 再努力下先

有無巴打可以帶打1場平原5

想問下點開場同人協力？

即係要買哂兩個體力包先有40體？
1550+3200yen個兩個？

但我LOGIN完SE 個AC就出咩E1013
冇3個OPTION WO

入去協力關 有個橙色制

巴打仲打嗎？

你所有機登出晒SE先

係咪大部分人玩劍都搭火 想玩純物戰士劍槍盾點睇？

想玩槍既人 要有心理準備唔可以auto

想開新職，有冇邊隻職可以第3/4章開AUTO打?

其實有咩職係可以全auto

火法 第二/三職 配咩好

轉轉轉?
我指既唔可以auto係講緊槍玩auto好廢 要手控
唔係auto過全圖

我都想知

狂轉士

2-11 死靈點打 次次走位都避唔到佢招電

雙刀好撚難玩啊屌

打 而家開

卡緊呢關，新手啱啱開始玩唔係好識玩，玩死靈覺得好難玩，我而家應該去刷裝定點？如果係咁應該去邊度刷

得一件4星裝

LOGOUT晒都係咁

即係綁左囉
你去新機空SAVE再引試下

我想問下重生珠食完會洗走隻職咁隻人會唔會變番1LV

點解咁講

姐係綁左機就引繼唔到?

普攻流好似得得地
但清左一半場比隻遠攻打死左
冇回血手段好煩

由1lv到51lv
只見過3次彩光仲要唔岩職算唔算非洲

我玩槍暫時打到第3章都可以auto過喎

你去新機空SAVE再引試下

但本身夜神果個已經係空SAVE黎

唔見喎frost 巴

係邊個位？

右上角個!

下下都比怪秒 啲技CD又鬼咁長

有邊個職唔係比怪秒

總之佢個pack有個2字，代表要買左1先買到

裝勁另計 我都玩緊 都auto緊 只係望住佢玩到弱智咁 手動dps即高番

想玩火法配冰法 但幾時有冰揀

我咪死靈火法
勁到pk
又坦又有力

係時候準備好我既雙刀轉轉轉

用弓可以點過2-15？
boss resist哂我啲攻擊...

-setting
-engine

打到4圖定5圖?冇乜說服力

人呢！！

玩弓手 打假面好辛苦個鏡頭柒撚到

打個五星平原街場 一堆20lv走入黎

個post推得都幾快
唔知今晚洗唔洗再開新post

骨死靈？配火法邊招？

口心
呢到？見唔到開場制

開場你死去地圖個度咪有囉屌

打到2-10-4 打得有啲辛苦 係咪應該刷下裝 打乜嘢關？

得3招技 招招都差唔多10秒CD
on9

10秒 18秒 12秒
cls

有無死靈苦主想轉職

係咪附魔平A流嚟
定係要刷cd裝咁慘

睇黎要加隻劍落去

試下攻速平A流?

埶到套弓装12000+攻
收工射爆過5章去

到底普攻流死靈點回血

平A 120血120血咁扣真係打到聽朝

賣到幾多錢

放棄引繼 屌掉個AC去電腦都咁麻煩

hold緊

唔係苦主 但都想轉弓

2-11 蒙面男點打....

不斷緩速又追著我打

明明就好簡單

轉返盾轉轉轉

我整完個AC 係咁話我另一邊有人用緊 但明明兩邊都LOGOUT晒

岩岩引繼完DL緊755FILE

已轉火法 遲啲先用返死靈

你新AC篤落去引繼個制個時畫面係點?
影張相

火法刷邊關嘅裝好？

可唔可以share下啲裝

1日已經=我玩3日

我都開完ACC彈返去LOGIN果到 LOGIN極都彈返去LOGIN果頁
用第2個EMAIL開過ACC又一樣係咁 咩都做唔到

好癲

咁低攻既?

有無人刷平原5

姐係要入GANE開左角先引得?我就咁係出面左上角個SETTING入面整引繼咋

有無裝備圖分享下

用技爆擊都打到2萬傷既

可以了

點砌

但你CD十秒
打20萬先係正常水常

成日打到杖。。。我劍。。

貼圖你打到5圖先有說服力

新手打唔贏2-5隻boss係咪正常

我都係
打左一SET火裝同一把槍都冇把劍用下,好在把槍我都用到,家下拎住把槍轉轉轉

屌我推到8000攻先打到2萬 你1000就打到

協力係咪死左？ 一按開波就卡死左連取消都唔得

倍率高?

有無開game畫面睇下? 右上角有得引繼喎

點跟

平原5 -2 入集會所先 57392366 我再開埸邀請

雙刀玩技能傷害...
但係屌佢老母CD鬼咁耐打條J咩

萬巴可以試下死靈搭劍？ 招回血同遠攻回避好有用

想跟 打緊平原4就打完

岩岩打場次元2星
技都未開就死左

隻game 個鏡頭到底點解可以咁鳩，一入場d怪係咁正面都係要轉去側面

重新玩過算

把火龍弓打邊關會出?

火裝既話 平原最齊

我打平原5出到把

死靈都係轉玩弓算

升到60LV轉生職業算

x2

劍呢?

仲卡緊2-9隻斧頭

玩雷劍定火劍定劍盾啊

玩槍搭冰定雷好啲
而家劍槍覺得好唔夾

仲未揀,因為未打到把有屬既武器

無買VIP, 每次拍賣場只可以 擺一件貨賣?

到底點買vip

我都卡緊

痴線 鎖房=中BUG=開唔到=組唔到隊打

除非轉轉轉 唔係既話斬搭番斬 吉拮番吉 廢事轉完職都係得2,3招用

佢個拍賣場系統 尻到不得了, 勁唔USER FRIENDLY

笑死

我想問第一職係劍 如果選佐第2職做火 之後總有無得轉

有

終於整到

做任拎轉珠重揀

賣左都無感嘆號放主城 入到去先知

有冇死靈場

想換死靈
有無人要

要frost 巴開
我一個打好易收皮

60LV可以轉生?

想問下 拍賣所個vip係邊到買

開左

邀人要direct invite 唔好經集會所 會中bug

就算要換人地都要有3000幣

咁低能既

基本上係靠喱兩件，其他就係要回魔+爆擊+血

vip 應該係買邊個 唔識日文

唔見

萬巴問完人又唔係到！！

場呢?

可信度有幾高

想問下自動分解裝邊到set
搵唔到設定粒制

設定囉..

想問下你地弓會去邊關刷裝

又話有場,唔見喎

我出黎 你同frost 巴打住先 我用緊推圖技組 好低dps 轉頭先返

玩火法搭咩好
玩到20lv仲未諗到

其實野外刷 平原, 無法者, 洞窟個D有咩分別 我見都係打寶 都係同等戰力掉同等級裝備

粒設定制放係邊個位 唔多覺有既

浪費體力啊大佬

圈住個行其實係點解?

唔係一場一場計架咩我走左你果場都會彈？
sor早知打埋先對唔住

又冇人試個毒弓？

最低8000 其實隻game係咪想D人trade唔到
邊個可以賺到8000 係4星裝0需求情況下

咁你要睇設票既有幾多係新手
HARD CORE既人永遠係小數

聽講課金有好多
btw防具唔係3000?

買賣/地城/課金(量唔多)

每次用mp回血

長用緊
部分怪毒唔到、拉打一流（耐性play

雙劍樓上巴打玩到屌鬼

有啲係8000
唔知點分

死靈第3章前 係邊刷裝好 卡左斧佬

SAME

即係每次用MP出技都會回血?

無法者5星/平原5星

不過我見過幾個成身5星既課長好似都係二刀

用模擬器成日彈GAME 同人玩10連又彈 勁煩

有無人帶我打下4星教會

1招 cd 10秒
1招cd 12秒
長到毆
要啲時間再開發點配skill

我覺得純粹係高lv職業 遲d再出又會再玩新職
反正都可以洗

仲有招18秒！！！！！
18秒啊

想問呢，能力嗰三樣嘢，係咪唔影響人嘅能力？
只係影響著唔著到件裝？

玩火劍係唔係要升斬擊個屬傷定升火攻

影響

力會加血 技同魔唔知加咩

其實你加點個時睇到加咩

影響 你可以點果陣禁個status出黎睇下
洗點都咁平 點左先唔好聽人講要用先點
點幾多下力多幾百血已經可以推多好多關

我呢件係打課金洞穴出
可能被迫8000

打到D 30/35LV 唔岩用既武器可以點解決? 擺拍賣定直接拆左佢

屌 唔撚開了 下下都係咁

到底有無人知點買vip

我開左

未出

冇呢樣野
未開放

係，解決咗玩弓脆皮問題，然後0秒CD 橫掃箭，不斷範圍技+回血。除咗打大佬要避大技之外，根本上我而家打第3章都唔洗點用佬

其實普攻有無分物攻同魔攻？？

睇你職業普攻個招

用腦*

唔講唔知有得開出嚟睇唔該晒你

夜神一係卡loading一係就彈game

有無火劍技能推薦?

又冇晒體了

45入場打5星係咁比人踢,ON99

隻GAME點樣引繼
開左佢個SQUARE AC之後要點做

登入...

自己開場

想問下咁多位巴打 戰士 2-9要點打 依家連boss都到唔到就死 打怪好快無魔 而且二職想轉盾又未開到 係咪要番轉頭刷五星裝？大家有冇心水刷邊關

有冇打到5星平原嘅火法PO下數據? THANKS

呢隻game三大毒瘤
普攻 視點 遠攻怪

明明死靈啲骨頂傷又得輸出又得

法杖普攻計魔攻

我豈有此理吖 我就唔信雙刀真係咁廢

自己原來眼大睇過龍
SORRY

新手用咩職好？
用緊骨靈，廿幾lv ，定轉用劍
見你地個個用劍盾

我卡個時去平原刷到35lv順便刷裝 之後就過到了

你都用緊骨靈講咩轉用劍

點樣移動個角色 點解我淨係可以企係度放技能

其實點睇d裝係邊個職既 同埋刷10lv既裝好似好無用咁

骨靈諗緊轉劍打到後面根本坦唔到出骨仔就死左

重玩

屌入左個掛機場
你老母門口十幾隻怪都唔打

我開始係咁，一開始出唔到推坦就會死

死靈普攻點先多D波波?
我同人協見人一下放3個波出黎

石像副手

有體力月包同exp月包買 未見到有vip買

有無人試左鬥氣

槍個攻擊綜合力係咪bug左 我見其他build都係千幾二千

招衝撃波打到啲怪散哂、
仲會有機會飛幾隻去自己人到某殺

打親協力都好似自己打晒咁

有冇人刷3-5-3

死靈5星杖邊支好？

其實我同樓上某幾位巴打情況相同，都係選死靈開頭，2章中就開始出唔到骨就已死，唔想重黎就打火塔轉職。依家技能只點死靈既 暗/火技貪佢0 cd

死靈刷到3-1頂唔順，練第2隻職算

但轉咩好

火法推圖會唔會有死靈個問題

用轉轉推過左4章條西龍先啦 選擇多好多 你一日未推過4章都係得果幾個選擇

雙刀世界第一

萬巴唔係已經練緊新人咩未揀?

btw之前新手期玩過火好易死，唔知齊裝會唔會唔同

隻驚點樣行

岩岩想開始搞雙刀 巴打有無咩建議? 雙刀加斧 但未諗到第3個

純斧職?點加點

巴打plan好點用鳥？

玻璃大炮好正常 未用雷法開MP盾之前俾王埋到身/衝撞到你都係88得

緊係力為主 轉轉你撐高生存唔死吸得返就磨得石D王同怪 越多怪越爽

我比個雙刀搞到人都癲

你打算Main 雙刀定係雙刀做輔玩劍/斧先?

好耐無試過玩一隻手機Game覺得咁好玩。自由度真係好大
真心覺得弓手係好好玩，由其可以自由配裝，解決無血豆腐問題。

利申：琴日開始玩，火弓打到3-2-3 繼續無腦刷關

Thanks 試下先

輸出技剩係點轉轉就夠做?

冇得郁?

打到第二章先有

想問下死靈第二職配咩好呀

剩轉得 我自己有學埋盾佬技撐生存 會擺埋無敵罩同位移技救命用 平時齋用轉

Main雙刀
仲有雙刀技能傷害同斧唔係好岩

跟主線到一個關就有

雷有瞬移唔錯

D人係諗住輔助雙刀渣2把雙手斧
以前diablo 既野蠻人

不過一路追Post發現無咩人玩弓

因為我想輕鬆打機想AUTO為主唔想下下要MOON實閃避球

有無轉轉轉需要

得咩

弓手
打到把火龍弓，30lv已經推到5千幾戰力
3章都係繼續無腦散射 過關

唔該巴打

frost 巴我返黎啦刷唔刷

睇技能無沖突wo
斧佬技能係將雙手斧變單手渣 咁樣夾盾佬可以雙手斧+盾
理論上雙刀技能係2隻手都渣到武器就應該可以咁做

我仲未諗到點定位
做物傷bleed or 屬性系輸出
暫時用緊兩把雷劍靠武器chain lightning 清怪等cd

次元之穴點解咁少人打
btw 2星 同1星 掉落率有無分別

我刷
岩岩入左場5周回,等陣

係咪銀色既?
唔係好搵到邊到刷
而家用緊冰牆

因為遠攻穿透怪
一入去就死

玩到30lv仲未有彩裝
Re唔re好

周街都係
4星既

RE條撚
都唔係玩5星裝

新手

d石係咪用哂黎入關刷裝就得？
見有d未開，會唔會勁d
無課廢是浪費d石

無爬文唔好插

係邊到學拎雙手劍

好！～你完場話我知

搵武器大師

玩夾技能，5星廢技都係有三星好用

萬巴打開邊關協力

掛機就無法者
打就死靈兵

你指鍛冶屋?

我打完五章先出番黎

其實佢係卧底
係眼鏡88做既驗光師
幫你驗下對眼

Sor眼殘

好撚on9
隻王開頭係視野範圍外面

火法好脆皮，玩第二職有無回血技

甲,兩隻戒指
用MP回血
應該冇回血問題??好似係

MP轉換果個狂吸返滿wo

有無人IOS成日彈game?
Restart過部機都係咁⋯係咪要重裝？

IPHONE XR 一次都未彈過

7+一樣冇問題

iPhone 6+....

我火法就算泵防到去7千5，打到4-3-11同4章條龍都會俾人秒

6s一日彈3次左右

第二章有幾多關？

點堆到7500
我得2000

我半個鐘彈左4次⋯⋯開親都彈

換手機

唔知點解冇啦啦就過左2-11 。。。
我都冇做d咩特別野

OK了

我開啦咁

雷法20LV招盾係咪 減傷10% 將已減免的傷害的80%轉為扣魔?

我可以堆到萬1, 但係5島開始其實要靠走位

j
之前打既
點解可以唔加技能

想玩

逃離古戰場

6+都玩唔到

打多啲裝，可以犧牲啲輸出著高防裝。卡關都卡到50lv

去到4章火法其實兩個數字要平衡先得...如果唔係俾啲遠攻怪秒

死靈兵-1

bug左重開

有無人知弓手 要刷 身 手 腳 果D去邊到打

邊度都一樣

如果想玩槍盾係咪都要斧招剛力

我都覺 都未試過真係刷果關出返關d野

咁我刷平原算 刷果個咩無法 5次都係出極少裝

18lv死靈未揀第二職
有冇巴打可以介紹下配咩職有咩效果

女主比人打會點

平原保一件3星

隻BOSS都未見過佢出裝
之前出5星都係小怪出

佢斧招剛力 都係 畀你玩雙持2把雙手斧
應該有得玩

3-5-3 打到最尾個關個兩隻魔導士連冰牆都擋唔到

因為有尾BOSS
有尾BOSS先會大機率出裝
好似死靈兵咁一隻BOSS都冇
成日完場係乜都冇

咁？

有冇雙刀既把打實測過唔學拎雙手武器(唔係雙刀個雙持)拎唔拎到雙手武器?

4章條西龍 一下打成4000血

......

痴線

重有冇怪可以打得死你

有無巴打知金色字技係咩意思

點升到咁高耐久

第3章總共有幾多關?

想問法師技能應該點加？

雙劍係4-1定4-3?

平原4星 有冇人刷

5大

打完3-5-3 就去4?

死靈兵 4星4次有無人打?

唔好同佢搏拳, 試下入佢中路

雷係邊關開？

防同耐久唔同 有咩可能build到防萬1

弓手打裝應該打邊關？

同我地打5啦

打哂5關既話應該都可以DEL GAME

唔係我黎架

無哂人刷平原

繼續?

4-1定4-3出雙劍?

25lv 受唔受

好似4-5 要打條西龍

長期冇體

巴打們
我火法
8000攻2000防
353打唔過
果3隻法師打極唔扣血
應該點打好

點交易

唔好諗住高價來回交易
食25%手續費

鍛造屋lv點升

求技能表

要雙手拎斧要咩職
雙刀同斧就得?

第一頁啦

係咪非近戰職都係脆皮？弓手 4000血係第四章比怪一圍走都走唔切，感覺加血都無乜大幫助

我ok叫你啊都係500幣 我有樣野俾人bit緊

你輸出職黎架喎
應該秒怪

有冇得改個樣

近戰職唔玩轉轉轉/盾 都係脆皮

火法配雷法啱唔啱洗?
定係有其他推薦
唔想玩火劍

有,要比錢

8000攻都唔得?堅唔堅呀

冇理由架喎
我嗰陣7000攻到都過到
你主升咩招
啲裝有冇特別技
定係你硬食對面啲招

其實攻高唔代表咩 學多d唔同技都可以好高

有法力盾,傳送
兩招

game錢定課金

慘慘豬我死靈先得幾百攻

指教下,你咩能力過的?

有時係自己個位生怪，或者還到精英遠攻怪，一唔輸出同時比怪圍就好危險，同埋弓好似無咩技可以瞬發打到自己周圍

可能學埋炎招復活會好啲

火一定要配雷
冇mp盾好快死

可分享技能圖?

試下一直繞邊行慢慢用火牆磨, 行到被怪擋住就雷瞬移

其實你自己都睇到
學技個頁右下角粒制
搵雷
長按
慢慢贂

MP盾係雷到學?邊招係

死靈點過333

我有裝係開技會放埋隕石
全程放火牆
打怪就優先打法師
見到佢哋放波就tp去第二到避

雷系有招被動係傷害一半用MP扣

係咪拍賣所到買？ 唔多識用 等陣你教教我

有冇火劍巴打過左第3章 想睇下點配技 有d吃力

似係防技
你睇下出招表有冇
冇就應該係passive

我一直依賴冰牆擋傷跟住手速換返火牆睇黎我咁係錯

好,一陣睇睇

火法都秒怪啦仲冰乜鬼牆

呢句係咩意思??

第一頁

對面啲怪魔攻嚟
冰牆block唔到架

無咁快

唔係呀,3-5-3個關後排有幾隻高傷遠攻..跟住前排又一堆,放得前排火牆後排D遠攻又飛到埋黎,勁痛所以加個冰牆,我知錯啦

唔好意思 無睇 唔該你

暫時可揀炎 劍 槍

火你點邊幾招?火牆 翻生?

雷

火牆升滿
其他求其

請問我應該點玩落去？卡左係2-9個boss到

你第2職都係雷?

食左重生珠
死靈＋盾感覺良好

本身你係咩職?

溫馨提示
體1經1係 訂閱式
下個月會自動扣錢

死靈＋劍

一開始唔夠面具佬打揀咗槍
第三先係雷
不過後面雷有tp我將槍啲技能點比返雷了

唉 又開始卡關
骨法遇到激光真係唔知點打

火法真係世界第一

副本黎計

把武賣到幾多... 我想要劍呀

800試下

死靈＋盾有格檔又多血
盾被動又有加魔防又有減異常
唔洗怕法師，俾人圍仲有盾擊走佬
但清怪真係唔快唔好諗住S

最低8000

咁唔洗問啦根本冇人會買

個拍賣唔知有咩用
根本無咁多石買野

下個Post加埋好唔好？

骨死靈配盾再配雷定火好?
死靈平時吹完骨兵 啲MP已經到底
火回魔 輸出
雷位移 盾
點揀好
定骨死靈+雷+火?

刷5星平原
好易出4星裝
咩都賣500
半個鐘CHECK一次
冇人買就收回
第二件

咁陰濕

骨靈既話係靠啲骨輸出
冇MP唔需要理
同埋LV高
裝開始勁
MP回得快
冇呢個問題了

岩岩過左3-5-3 MP盾強大

萬巴
因為主要係連冰牆都未必MP 有啲勉強
可能我啲裝屬唔得

決定係電腦用bs 玩算，順便重生做火法，反正無課過金

2-11 劍士點打呀痴線，又痛又黑洞拉住又無怪俾我吸血

第2隻角咪得

我都諗住洗走劍
吉係咪得槍同弓，唔多想玩弓

第二隻角要由頭練

晒左太多水，直接開新角由1lv 開始再玩過效率會勁低

5星骨裝
冇朋友做

嘩屌哩set骨裝點跟

想玩一把劍,點砌好?
玩到40lv都未過第二章淨係掛住刷裝,但係一件裝都無

低lv 垃圾裝咋
我打極5星骨頭 同5星骨鏈 都唔出

得骨勁 人廢=無用

骨技好燒魔 第一關有時因為無魔開技死

去到第二章
火法關關都拎得a
要點打先拎到s

裝問題

我玩 骨 火 冰 3修 各550%up

有冇人可以話我知有冇得令到隻人唔好普攻,,我一路行佢一路幫我普攻好辛苦

skill set到拎走普攻

得1 2件 4星裝咋....

咁要打裝先定刷副本先

唔好
佢都係會變咗行埋去打

呢把係咪死0用

終於50

第一章900dps都拎唔到s係咩玩法
同埋d 裝既lv有冇得升

係，普攻流死靈

自從學左雷 過地圖終於都可以auto啦

幾章先

唔係星數高就威既

卡死左係5-2-3

去鍛冶屋強化 可以升裝備lv

呢個post 好多KR既巴打

無學tp？

幾時先開到呢個功能
我岩岩入第2章

cls 雙刀斧

有冇人知幫武器加火屬同雷屬可唔可以重疊
本身弓+火 諗緊學雷為左招瞬移同雷盾 唔洗咁易死
有淨睇下學埋附雷會唔會變左物理技能可以加火又加雷

LV3

好彿心任務送粒彩石

想問拍賣所啲現在價格即決價格係咩意思

即買

轉咗劍盾斧 打得好撚慢 但喺好撚硬

死靈撐坦好打好多

自己整裝備升鍛冶屋lv

轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉轉

2

唔係得炎，劍同槍咋咩？

點解佢會黃色！我 明明力技夠曬

你打後啲就有其他

雙手劍?

第一頁明明有張圖

係 要點用斧先拎到？

點劍

請問轉轉轉點加點 ..... 升爆轉轉轉又好快唔夠 MP 用

岩岩去左第4章 打2關又卡 係咪唔夠LV,我得37..

劍士第一招學到3LV未

劍有邊招技特別勁

Auto次元三星S
雙刀斧

已經點左 但都係唔得

4章好難推

我升爆左 唔會唔夠架喎

留個名先

四蛇想問下劍盾爺點加點

又十場平原得一件4星裝

係咪要推晒先拎到雙刀

雙刀斧 仲有咩職?

同問

打第幾章?

唔好升爆/D裝有mp吸收

師兄咩職 ... 參考下

我劍斧盾

槍 不過冇咩點過

刷平原有咩好?刷幾星

唔該

我都係劍斧盾呀

宜家劍斧 諗住三職二刀

2-11面具佬點打

未開始打 但喺覺得劍好似無咩技勁 剩喺點晒普攻 盾就全部點1 跟住斧就練轉轉

平原有BOSS
必有裝出

吊你老味 成日打到杖轉玩火法算 加咩技好?

ALL IN 火牆

一開波任點都得啦

無限銀箱

師兄好多裝有 MP 回覆？

我得一件有

弓+火 下一個職轉咩好?

槍?

想升LV多D,建唔建議刷平原?

冇咩分別

我咁樣

升LV刷無法者

禾G男友出咗3次碼 我被BABA釘上了 998

月費項目一覧

諗緊好唔好轉火劍算
屌 之後先玩返死靈 一入場就死

有冇周回打？

比班仆街整到完全唔想打古戰

其實雙持有咩唔同? 攻速唔會double掛?
技能點計
定係好似d3咁兩把輪住打

你開？想打邊個

轉轉轉 裝多把武 痛D掛

唔知點講 用落好唔同
又高傷又高防又高血

轉轉轉轉轉4星平原好撚爽

你D劍技其實可以唔洗學....一開始左轉佢根本就唔會停轉用其他技

等我3個字左右

你鐘意 我都ok

唔該師兄

睇黎係我太低攻

刷下武器先 唔該晒

雙刀斧係咪要雙刀職加斧先得？ 定係學左斧招技就得

你開死靈 5 回等萬巴

劍技學黎諗住加攻

劍好似好易死咁

條西龍咁撚勁點打 近戰

得個面板數值好睇

要幾多魔防同血先頂到 死靈兵5 BOSS地板技

都係1回先試下技

學左斧招技就得

一陣試下先，唔該各位巴打

有冇人會留3星裝 成日要清好煩

淨係學斧只係單手拎斧 左手好似都係拎唔到武器

骨靈有冇話配咩好

雙刀啊

想推圖既話雷可以話必配了

frost 巴呢！！
你唔黎我就試下轉火劍推圖

雙刀職好似一定要

想問火法第二隻職係咪得劍？
我想火法加盾

Where

27lv劍士打5lv平原狂死 死到我都唔好意思

應該練斧雷盾先岩 不過無所謂 都喺鳩轉

都話到最後最可靠既都係轉轉轉

近戰學雷有咩用

唔死起碼40lv齊3星裝
不過WFC 場主冇踢人即係佢一個都夠刷

到！

想問下火技能加火物理傷害對弓有用嗎?

照舊死靈5？

好

火法打斧要頭佬都唔知做緊乜

1回試下先我用緊普攻流

我仲有2場出黎

雷普攻擊幾好用 有機會麻痺又打群體
不過未實戰過 鳩UP

召喚四葉
我見人玩雙刀火雷
你有冇試過？

斧有招剛力好似係可以單手拎雙手武

好賤巴都有玩

10回4星平原 anyone

有冇巴打一樣咁既狀況
啲介指得返3位數攻

轉左雙刀斧 完全另一個世界啊!!!!!!!!!!

禁入去睇下 3圍係咪唔夠

唔夠能力值

唔知點解第二隻職得劍俾我揀

雙刀係咪要過左4章先得？

第一頁啦盲

用6500石收左兩把雙手斧
哇屌

frost 巴點解好似打人痛左好多咁

係

啲職業要打通主線先開

又唔係問你 你咁串做乜

自己唔撚睇仲咁撚惡?

第二職配火跟住之後再配雷有冇得諗？

我問係咪第4章 唔係直接問邊一章 問清楚少少都唔得？
邊個惡d啊依家

你咁配會好難過第三章

frost 巴開5回？

劍火斧打4章龍吸唔切 刷到60LV再去打下先

伸手黨真係串過狗

GOGOGO

其實呢個數值咩意思? 火法有冇用?

想跟
但硬唔硬？

火係炎...

Pet、召喚物
e.g骨仔骨王

唔夠全坦劍盾硬
不過痛好多

其他技呢?

人呢

笑死 我係post有答人有講過野都可以話伸手 都唔知邊個串d

唔知

U open

停喇

巴打你近戰點打條西龍 2下就死

次元4星等左10分鐘冇人入

等陣試下可唔可以Auto過

不過D防裝要跟上去 吸唔切血就死硬

貓巴仲刷唔刷平原

萬巴去到邊都起到戰

之前喺3ke聽人吹話係萬用倍率 屌 我仲信晒

有病 無啦啦屌人仲好意思話我串

過埋第4章先

Stop

點解你高攻左咁多

你雙刀斧，第3職係乜

4星次元-1

槍 不過冇點技

大家火法第2職揀左咩
想收集下意見

升級又唔回體，你地個個課金架？好似無限體咁打

秒撚左

我玩火法要留番啲耐力輸出平均果啲3星裝換

有冇得入嚟吸經

屌你官方Twitter 話而家先知私人房開波會bug 低能

入黎APP台行 唔課金點同人溝通 全部都課長 我無課都唔敢出聲了

問多個問題 力技魔點你哋係咪著裝唔夠先會加? 有陣死完好想allim力加多d血

仆你個街 連續打兩次連續十場 打到第六場左右 開下一場就斷線 。。
食曬咁多場體力仲要唔比返我打出黎既裝我。。

刷極都無5星雙手劍

4星裝備係咪無得強化我鍛冶屋剩係可以強化5星裝備

4星唔夠打
未轉就比隻雀噴一噴噴死左

So sad

減速鞋
可唔可以比枝骨杖我

無法者之館 hell 有無人想刷？

ALL 先,唔夠點先回
一千幾萬
唔係錢

無法hard都連4星都唔跌

先負爲敬

有得用金幣reset 留黎做乜

佢好似只會用你打咗場數既體力，裝應該都會俾你

跪求火法巴打貼下技能圖

話時話你地有冇整到d時裝著整完之後搵唔到邊個位到裝

全火牆?

好問題 多謝解答問完之後覺得自己弱智死

斷線應該會比返d裝喎 我試過重開無啦啦多左件5星

決定打埋呢場重技玩火劍算
再推唔到圖既話我都唔知可以點了

想啪水搵人帶升

要開始刷關升lv
主線啲怪又高lv
跌啲裝又有排都用唔到

COME死靈兵

Auto過到

見唔到你開

CLS

我地3個打緊

場主咩名

睇黎個天都要我轉劍盾斧

想問果幾個經驗包有無得疊 見頭post搵唔到 巴哈仔又信唔過

屌又出弓

一野解落去

巴打你 二刀 斧 第三職揀咩

我玩弓出曬其他but弓

想打件防裝 狂出武器 大佬 有冇得交換

死靈弓
慘

槍 不過冇點過

Full

除左第一頁張火劍圖 有無火劍巴打可以影下技能表睇下 唔知點解好低傷

有冇巴打知道到底死靈第一招被動技係加d咩

疊到，比圖你參考，寫左200%

琴日2五星 今日3五星 明天會更好

原來有得疊200!!!!!!!

打打下跌咗把五星彩弓
而家先過第二關，16LV
我見裝上身時佢彈句日文出黎係咩意思？
同想知係咪好難先跌到把？

有冇人知封頂幾LV

斷左wo 得我斷左？

做乜鳩個個都有5星

屌原來有200 仲以為100頂冇買到

因為我地3個一齊打

日文話你著會綁定
冇得賣

係咪淨係可以拎2把斧拎唔到兩把雙手劍？

彈咗

我都斷左,唔知做乜

咁又未試過

斧
第3職睇下雙刀定盾

好彩冇遇BOSS,單挑到

25lv 了
一件5都冇

岩岩開始玩緊死靈 今朝打到把有機會普攻噴火球既5星仗好好用
岩岩再打到把5星既死靈仗 呢把廢撚到

行開左一陣做咩斷左線

你地重唔重開

唔知 3個斷曬
再開？

龍SKILL

就係睇過曬 一件都無多 因為我兩次都係賣曬其他裝先入場...所以都幾明顯

感謝 買哂佢先

隱藏職?

賤巴frost巴萬巴？

好慘

等

咩名 等緊入

Me open bifrost

開ED

starry 你咩名

入frost 巴

死靈+雷果招雷附魔啲骨仔斬有冇效果?
睇落完全無分別

雷法睇落好勁喎

5-5 11000+

wow

開門紅

打普通關，第一之得A 之後打返S會有石？

祝大家好運

見你地話死靈好易死 2職玩盾有無得諗

有冇巴打知死靈第一招係咪加d骨既物攻同hp？
感謝

全程掛機比死靈朋友發揮

雷MP盾減傷先
盾唔實際

點解你地咁易出5星裝既

iphone點充值

萬巴d骨點樣配技？可唔可以參考下
之前配過上到20k上
宜加重疊完搵唔返點配

轉頭CAP

玩到無晒體又要等聽日

你最高dps喎掛機都

都係果句 除左呢樣

溫馨提示
體1經1係 訂閱式
下個月會自動扣錢

Post 7有冇野要加?

斧頭40LV係咪刷無法者5星最好

VIP未出

劍士卡3-3

啪水

暫時我出既5星裝隻手可數

做緊0課狗

23lv 0

點解STARRY你可以企係度唔郁

0課都有水啪嫁

呢隻game d遠攻怪會唔會太惡呀

就係拆左招普攻 去一個無怪既位

冇用吸血

又出垃圾

死靈兵出既第三件五星
三件都唔係死靈用

救命 真係好廢呀

仲刷唔刷
你地好有運

感謝 而家用緊呢把 好似唔錯

汁一汁倉

好似係，好似話可以變身

cls 上面又五星

你地咁好運

一車車
係冇我份

萬巴都冇過5星

開左叫聲

萬巴覺得我轉唔轉火劍好真心覺得死0過唔到第4章

你地打幾場先出1件5星

指揮官都唔做

我體感1%

我連第4章都未入到

屌

係技能定咩
我打到2-3已經俾堆遠攻打到ON9

差你 入黎

武器技能

全日冇震過

萬巴召喚

不要說了

變咗龍絆

咁即係已經要去擦裝?

刷到出多一件火劍裝我就轉啦800％骨但係連骨都放唔到真係好sad

打咗6關死靈
出咗兩場經驗關

又爆post